有冇人知邊到可以睇淪落人？

想睇秋生哥點攞獎
多謝各位幫手

未上，好似3月上

天涯

首映係2018年11月6日

先生，門口左邊出返去，thank

之前優先場用嚟報金像獎啫
正式上好似3月定4月

暫時宜家2月21號喺古天樂影院20:00有一場

多謝提醒

得返輪椅位